Title: I'm Newbie
Date: 2021-03-05
Category: Trang chủ
Tags: python, misc,
Slug: first
Authors: Duy
Summary: This's my self

## TUI TÊN DUY
Tui tên Duy sinh năm 97, khi tui làm cái blog này là tui đang học khóa lập trình ở PYMI. Chuyên ngành ở đại học là viễn thông, ra trường đi làm cỡ được nữa năm thì tham gia khóa học, thấy của hay hay với lại công việc tại chỗ mình làm chán quá nên là nghỉ làm luôn, chỉ đi học khóa này thôi. Khi đang viết mấy dòng này thì vẫn chưa dám đi phỏng vấn(lập trình) nên là vẫn đang thất nghiệp kaka. mong học xong khóa, làm hết bài tập thì sẽ tìm được việc.

## My GITHUB
[https://github.com/duynt080197](https://github.com/duynt080197)
